發覺普遍同性戀都比異性戀嘅男性高質

搞到我成日都懷疑自己係基

我咁高質又冇女，唔通真係基

係，快啲搵返個男朋友。

樓豬想要既高質gay圖

望咩望死基佬